法國AYAYAYAI嚴重被低估...

尤其係卡兹sama 變咗究極生物根本無敵
2jo根本係開外掛先贏到佢..

負皮上一頁

下點解

屌